[傷兵滿cobham] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

又一個post

蛆賣Rugani

嚟緊4連勝唔到嘅
撚狗執定包袱

呢條垃圾，而家執包袱都覺得遲喇!!!

垃圾黎

沙蛇去到蛆都唔撚用

當年買到就係魯蛇2.0

費歷克係時候挑戰英超

west ham/ newcastle

咁撚勁 又體能 又唔傷
咁勁 黎車驗下貨先啦

我轟
前鋒墳墓
名宿墳墓
名帥墳墓

仲有邊個想來打大佬

破唔到干地13連勝都好躝

呢件衰過天神

肥賓果時又唔肯用錢
做咩而家係咁高價買

紐燒曬啦 想先借

佢地洗唔洗買返隻中堅
我地有前羅馬正選中堅比佢地補強

Hudson-Odoi’s representatives are considering setting up a meeting with the club within the next week to discuss the winger’s situation and how much of a role he has.

A major club, not necessarily Bayern Munich will make a big push to sign Hudson-Odoi this week. [The Athletic]

仲有意假國腳左閘

武肺第一人

好正路 成隊得返佢一隻翼都冇得出

賣撚埋 真係冇正式翼鋒

真係唔覺得佢勁

蛆有de ligt, bonucci同chiellini啵

好過RLC

岩架啦，同班意假狗借就得，使閪買

第一場走去出切狗
對弱隊點都冇可能用defensive winger

仲有土耳其仔
咁咪姐係廢囉 連bonucci隻老野都爭唔贏

撚狗係都要死攬猛狗
本身都鐘意猛狗 但呢家比撚狗搞到唔知佢想點
唔出佢洗唔洗死

Figure 車 買番黎全部都係擺

都係33啫後生過silva

白痴
對猁點樣唔出佢呀

唔係佢幫James塞住個位, 右邊肯定比羅拔臣爆死

Bonuccimy下半季好撚廢, 但係都唔撚用Rugani

講緊第一場424

對痢出大袋比人456果陣你屌得仲勁

比時間泰利係野雞大學讀1-2年
返後 安排d操練courses 應該冇林伯咁bull shit

第一場對brigton呢

你要馬後炮既 第一場要屌都屌出切都唔出豬/袋
美椰傷哂 高又唔出得出mm有咩問題

第一場都唔關佢事啦
係都係Cheek問題啦
出MM有咩問題

成隊翼傷鳩哂都唔比佢出，
唔轉會都唔知幾時先有得出

情願用mm打翼都唔用大袋 我係大袋就去拜算 橫掂大傷完拜去仲追住含

果場切狗第一場 打正前冇問題 係佢之後踢到成pat屎咁姐 位置冇沖突
但係MM打左翼做乜鳩 明明有袋

拜仲追住含*

算吧啦你盲反到

應該係loan

Fun Fact:

Real Madrid and France left-back Ferland Mendy is Édouard Mendy's cousin.

唔知堅定流

追清做咩唔用數據撻鳩佢

好撚多Mendy

我夠可以話出朗一定要搵mm幫佢守
唔係左路比林仔爆到七彩啦
根本戰術上出猛係做得啱
唔明有咩好屌 連出兩場就叫死攬

你咪拎荷甲數劇撻我囉
我係反佢打左翼呀 有正式翼打弱隊唔撚用

應該堅
法甲官網報過
Goodbye and thank you Chilwell
Welcome Mendys

咁之前美隊+朗又點

依家覺得林狗係按契仔同貴價貨唔理實際效果咁排陣

撚狗識閪波咩

buy Sancho save the team please

請返沙爹嘅話切囝魯蛇雞巴就會返生
油王你仲等乜

袋有美隊咁勁咁大威脅會唔出？
同埋袋不嬲打右勁過左架啦
Full team都仲場場死出猛你再出嚟屌啦
踢得兩場就叫死攬

仆街成班打壞，閘又唔出到
翼又唔出到

唔敢講odoi真係好有料 但係第一場贏緊2粒 都唔放佢落去試下真心On9

山曹對強隊應該冇得出 要出MM防守
買黎做乜鳩

Fans 唔入得場

我就肯定袋打翼威脅勁過猛狗
唔洗full team 呢家就屌鳩佢死攬猛狗打翼

蘇馬有埋個腦真係世界級

咁係佢角度諗
椰子美隊傷咗都唔出佢
之後應該更加小機會上陣
仲要拜狗對佢有興趣
考慮走佬好正常

其實我都明嘅 對自己後邊冇信心先咁做 睇下有冇機會出完chilly Silva 前面可以唔洗回咁多

odoi又話咩球會最強青訓既

Sarri
根本班人就唔可以操練過密
林伯得閒就去放狗 咪要人加操

英國都準備封城
仲入咩場

唔操 -> 第三
操 -> 第四

唔操 -> 歐洲霸主盃，決賽大炒阿仙奴
操 -> 雞胸，比阿仙奴恥笑

Kepa=Kepa
RJ=Azp
Rudiger=Rudiger
Silva>>Luiz
Chilwell>>Alonso
Jorginho=Jorginho
Kai>>Kante
Kovacic=Kovacic
Ziyech>>Pedro
Timo>>Higuain
Pulisic<=Hazard
啲陣都前三歐聯
而家一定可以爭冠
我諗唔到唔請沙爹理由

係咪廢老文迪

袋狗對拜狗球詐糊好撚靚

要入去球場唱
We want Sarri Back
We want Sarri Back

得罪咗撚狗掛 80分鐘先放佢落嚟
夠翼真係借走佢仲好 可惜隊波得返d傷殘翼

見過最撚好笑係ferland mendy傳緊鍠嗰陣，有人走去鏝個mendy ig到cm welcome to madrid，跟住mendy覆佢嗰個唔係我黎

而家有kai唔洗再睇kante夾硬踢sarriball
Please back sa dad

先唔講美國狗半傷殘人士
就算佢冇正選都一定大把機會上陣
正正常常佢根本大把波踢
不過我諗撚狗就算翼位都排M狗先過袋狗

安仔呢啲work rate高 防務做足既正式翼好好J

沙爹時代嘅切同大袋

odoi係raw
但點都好過廢人切

有幾多上陣機會
佢廢到 椰狗美國狗傷哂
撚狗出猛狗Kai狗都唔出佢打翼

其實會唔會更衣室成日打交
打到傷晒

我前日睇now 個旁述係咁叫佢廢老文迪
聽到我

成班毒撚 更衣室一定靜到仆街

究竟林伯比咩訓練球員, 最好笑係佢哋又enjoy唔覺悶但又會傷

垃圾訓練

好記得球員話意大利佬啲訓練悶到嘔

厭悶、辛苦發表意見，你估會咩下場

夏神講

內戰

反林伯d柒頭死10次都唔夠
無林sir今季邊會簽到呢d人

撐林狗簽哂人後 搞搞個教練團 而家啲教練團廢撚到

見到防守好左

沙蛇咁樣練左成年 班人先有控傳底
呢啲foundation既野係悶架啦 冇得偷懶

試下比猛同RJ跟下沙蛇 啲控傳一定會勁成倍

而家呢隊波比沙蛇教 2連勝緊啦

一個守一個可能好咗 但係死球會死鳩梗
然後進攻控傳都仲未搞掂
死球進攻完全無sense

沙蛇冇比祖狗呃撚走既話而家已經教左三年
日撚日洗腦式 傳波走位 再買到呢d人腳
而家應該攻撚到水銀瀉地 猜撚到利狗 波皮都搶唔到

沙狗簽閪到呢班人咩

真係出左對鞋

撚狗波打左成年都冇form 都唔知打緊乜

好樣衰

買唔落手

講真夏狗嗌悶我都明，你叫個準狀元操CE，佢屌柒你條廢中啦，不過其他人咁既底子，唔悶悶地操唔通由你班柒頭獻醜咩

基本上依家手牌比個有經驗既教練教
Even 干地 都好，都有望衝冠

PR

唔買唔好話自己true Blue

下po要貼 波鞋相

$2,100

唔覺佢好有料, 只係識叫個翻譯轉做英文屌柒班球員同係咁講I don’t know

撚狗真係好多諗頭 樣樣都想試下
但就係未確立佢果套風格
無辦法 新教頭係要咁摸索
最慘佢D助教同佢都係新仔 無個有經驗既指導佢

鷹咪講左成班球員嫌悶

阿伯波鞋咁款

冇經驗唔怪佢
最On9既係條死廢老連d助教都係冇經驗二線料
搵埋d廢柴英撚圍爐咪搞到隊西波越黎越冇form

屌喇星 無料就請人啦 自己廢又想教練團少人

柒到傻 佢出dunk low既話就狗衝

幾好笑蘇9出老千

希sir呢啲垃圾都可以做教練就知佢戇鳩啦
最後咪又要頭套狗出山教

你班撚屌講到好熟班教練圈咁款

你班撚屌講到好熟班教練團咁款

做乜？

踢傳控係要操架啦班友又冇意識冇技術

切狗風光過

林狗會唔會話考慮請番Zola
組番個名宿幫

唔會 因為地位高過佢

繼續閪

而且將來都會再風光

你搞笑?
上幾個post屌依家教練團冇經驗

上季蘇拿條76淨係識坐係度
仲叫佢返黎把撚

踢左兩場就講到同上季一樣

好憎而家啲波鞋又出返啲大嚿嚿嘅款
好核突

依家班撚屌憑乜嫌意大利教頭訓練悶

沙sir 拎歐霸
干sir 拎英超 足總盃
迪馬sir 拎歐聯

撚狗捧到盃再同我講野啦

J M狗幫手協防嘅應該更加會J安

依家興Throwback

安蛇 英超

高層唔續安令今個轉會窗直落零分

認真 明明啲款柒到仆街 都唔知復刻乜撚野
幾時先出新款 唔玩復刻

安76 被無視

當然唔係認真
之前佢做助教根本就冇作為

仲有足總

Press con換輪

唔知佢喺祖記係咪成日i don’t know呢

生日快樂

呢家興潮童裝
要闊褲+大舊鞋

屌你老母熱屎辣辣著短褲加呢啲鞋真係襯唔到

36歲死廢老

dad shoes

冇球迷唱唔到歌fuck 教練 比撚狗玩殘隊波
天時地利人和 撚狗真係負碌狗屎運

興左行山鞋好耐啦 著短褲不知幾好襯

係另一隊

撚狗契仔係mm 有邊個唔知

mm 就點都排先過所有人

成日見到佢同mm 係media 面前互含

所以先唔理幾錢幫契仔買埋老婆過黎

一句講哂 拜狗仲出到40m英鎊買袋狗
我地應該即放

再用15m求其買番件英冠尼馬番黎打後備都夠做

賣左袋，就點都買山曹啦

著唔起

N'Golo Kante on new signings:

"This is Chelsea. Like every big club, good players will come in to try and improve the team. It was a debut at Stamford Bridge for Timo and Kai [against Liverpool] and I think they did well."

[via @ChelseaFC]

N'Golo Kante on new signings:

"They need time to get used to the team and we have to all do better together as a team. I think we were unlucky with how the game went against Liverpool but we all need to work hard and do better throughout the season."

[via @ChelseaFC]

N'Golo Kante on new signings:

"But having people like Timo and Kai here, I think they are great players and they give us some quality in the offensive positions which will help us."

[via @ChelseaFC]

出貓

15M你就想

車基本上唔會咁易放走袋，同埋續左五年約

無可能今季買Sancho啦
所以就求其買隻英冠尼馬做condom

如果可以的話
下季再一野轟落去Sancho度

回歸基本步 都係Air Force好

A source has claimed that Chelsea are already in the process of arranging a loan elsewhere and things could be finalised by the weekend, although this has been denied by people close to Callum Hudson-Odoi.

[via @SJohnsonSport | @TheAthleticUK]

15m 買佢兩粒睪丸就有

Hoka

唔夠翼用喎

攬住佢把撚咩

一黎撚狗又唔出
二黎佢重傷後已經差咗好多 無盤扭 速度變速弱化哂 埋門就不嬲都廢
唔見得佢成到材

咁撚鍾意買契仔老婆
買埋白蘭地比kai啦

15m 買一隻腳都唔得

借去拜仁
一季後練到成個筋肉人咁番黎

可能袋想有穩定既出場時間

拜仁之前唔係話無強制買斷就唔會借咩

咁之後又要買翼

咪唔好借去拜囉 拜咁多星 出場時間都一樣無保證

我就唔覺得會買翼啦

撚狗應該覺得袋狗依家未夠班踢車

其實cho 先得18,9歲

係呢個年齡黎講係超晒班

但佢需要穩定出場時間幫佢成長

如果唔用不如借出去，反正撚狗出廢人切，mm 打翼都唔出佢

如果佢去拜仁都幾肯定會出到材

但肯定會fit左先

好想借袋狗去啲中下遊
俾啲英撚老粗教訓下先識醒
咪撚做溫室小花

同乞衣頭一樣
爭唔到正選就唔洗番黎啦

屌佢老母啦
兩隻翼咁玻璃然後搵啲唔啱打翼嘅去做替工

玻璃人風火輪點會冇得出

得罪問句
有幾撚超班呀?

拜仁場場都炒幾球 60分鐘就有得出場

佢同齡真係超班

Phil Foden
Jadon Sancho
Erling Haaland

同齡呢班就叫超班啦
大袋狗成個職業生涯連十球都未入過叫超班

U21打到美斯咁

拜狗又風火輪？

之前鷹講過今個轉會窗未必會走

啲翼傷到咁
撚狗用都唔用佢 其實都幾撚癲下

同你地d翼差唔多咁玻璃

如果係咁 咁袋狗會玻璃埋一份

條撚樣根本有精神病
做多幾年一定喪過干狗

之前冇人出到要出嬌魔先 佐狗後備落嚟踩草都冇份

結果而家又連續出好多場 場上隊長

無嘅 咁啲人傷啊嘛

撚狗最撚痴鳩線就係
都教撚咗成年
你都仲未知佢心目中最理想嘅陣式打法係點

呢啲未來球玉黎

比你估到佢唔洗撈了

同埋你攞沙狗個年講
的而且確佢係超班

但重傷之後
明顯見到佢已經唔係之前咁樣
傷archilles之後啲速度變速無咗就係無咗

屌 都唔撚攞高普哥狗黎講
達sir執半季都已經知佢戰術理念同理想陣式係點啦

撚狗根本就唔知自己想點

Pulisic/Mount
Werner/Tammy/Giroud
Ziyech/Kai

撚狗諗住咁樣打一季？

都係 傷achilles超班都冇撚用

上場出tammy連帶Werner都生咗
雙箭頭/塞Werner打邊d先係出路

撚狗操傷自己啲人
咁咪永遠有藉口比佢試陣

邊位手足坐言起行

同豬搭

好細個

佢好似不嬲都有講開

個樣有少少似啱啱出道既劉馬車

我覺得佢整體表達幾好
都算熟車仔波
不過可以寫定初稿先講野

剪接都有進步空間
加油呀手足！

睇過佢打fifa d片好痴線
成個德國瘋小孩咁

會員Haxxko嚟

希望呢位清可以PM火清上去做live show

442
雲豬
美簡 高 耶
捷 華 HAPPY AZP
KEPA
豬同譚換都得
雙前鋒 壓力冇咁大

收到風係艾字頭嗰位會員

唔怪得唔上體嘢 原來自己有台

咪老鼠果個？

我係絲打

喂 屌幾好喎 差唔多1take過 又無咩望犒 聽落有紋有路 加油呀細路

你係老鼠Funson
咩小野陽子定宙野花子
到而家都打唔到邊個打邊個

屌你老味 又一隻死人妖

講野幾好 但d版面所有野都唔平衡
有強迫症睇到好辛苦

宙野花子 Hanako=花子
Confirmed

神農氏都嘗百草
撚狗都未試夠哂鳩陣

大袋單嘢終於令車迷醒覺撚狗有幾on9

Real Madrid players decided to forgo their La Liga and Super Cup bonuses, meaning each player donated €1 million to help the club during the coronavirus pandemic, reports @COPE

你反撚狗大將軍

佢淨係賣人都成億啦

我反捷反mendy

伊ching黎

Skip左體測直接簽算啦
測完都係個個玻璃

tonight ng lun sleep

已經唔期待官宣

00後

Man City legend

我黎

有無巴打係官網買過波衫？
想知大概幾耐到
成1x日都無email話出左貨

疫情好難估喎本身已經唔快

原來呢到唔止我一個絲打

@艾人man 好似00後

UPDATE: ban on crowds at sporting events set to last at least six months after Prime Minister's announcement today.

咁咪即係成季

早知出旺角買

尷尬過何sir...

Lampard says Thiago Silva is in the squad tomorrow: "I am not sure if that's a birthday present or not... but he is fit!" #CFC

我都係絲

Finally

shemale

Frank Lampard: “Mendy is having his medical” #CFC

不嬲紅字都係絲

我唔係00後

tonight late sleep

買淨衫揀左express五日送到

寶絲

10後
10歲

撚伯 press con now

Tonight sleep=fake blue
我唔會訓

Lampard on Cech's input in signing Edouard Mendy: "Yes, Petr was important in that because the goalkeeper position is a particular. Petr was the best GK in the world. I lean on him heavily in GKs, day-to-day and everything." #CFC

咁真係今日官宣啦喎

我揀左普通果個express好貴

Lampard: “Ben Chilwell is in the squad tomorrow. Christian Pulisic and Hakim Ziyech are getting closer” #CFC

點解無啦啦會press con自爆簽mendy

I ask Lampard if Mendy needs to quarantine. He believes that as long as Mendy passes the group tests on Thursday, he’s ready to play vs West Brom if selected #CFC

ca仲係close

屌你撚狗自己官宣
hea撚到 仲差過sarr

即係簽咗

好消息

真唔真

頂唔順kepa

對西布朗full team

自行官宣

好想睇ca

No quarantine for Mendy, just has to pass a covid test and will be in contention after tomorrow!

撚狗自己官宣個門將

有無尊重過我地球員班製片師同公關師

笑死，撚伯好撚憎kepa

有冇尊重過短手

20m貨仔差唔多啦

一向

Lampard says the first-team bubble around Covid protocols makes it hard for him to get youth players minutes in the cup.

Welcome Edouard Mendy!!! Our new Petr Cech in black!!!!’ Let Chelsea Strong again！

Lampard says tomorrow's game is more for the main squad rather than Academy players. That is all from the boss here for now. There will be more on the official Chelsea website and The 5th Stand app soon.
#CHEBAR

玩咁大

new kepa in black

Yes

邊度講?

自己官宣都有

Wa diu

飛機杯刷態

無計 一隊有bubble
唔可以隨意調啲青年軍上黎踢

對手已經長成倍點做kepa之流

林伯

地標吧Mendy!

當季前賽熱身都要啦，特別要比啲啱啱好返既球員

姐係對West Brom Debut啦

SoB兩年幾都未知

聽晚唔睇真心fake blue

有冇人覺得足總最終會逼害車仔，逼mendy隔離

希望下星期對熱狗個場可以full team

點解除左我 冇人welcome Mendy
你地真車迷？

撚狗話聽晚先係真正既季前熱身賽 之後先正式開季 利記果場唔計數！！

火車片師

又想傷邊件

突然到

我地終於有安全感了

Mendy our best condom

咁樣官宣好無癮
係人都知文狗係我地既人架啦
洗閪你撚狗講咩

快啲一齊welcome

Welcome Mendy!!!

Mendy

無火車片或者荷里活片我係唔會welcome

撚狗實係比班記者chok兩句就忍唔住爆出嚟

Heymendy!

Mendy 198cm

撚狗尊重d please

mendy條鳩長d定kepa隻手長d?

撚狗太想kepa out

花式官宣

頂住一季先，下季再買oblak

Mendy 錄鳩=第3隻手
我地唔會再輸大細龍

Welcome Mendy

冇經驗既新仔 比記者撚

咁樣官宣
Kepa confidence -100

好少可未官宣就講出黎

咁樣官宣笑左

點樣官宣先唔減啦

屌你即係fab早排又係尻up

好撚正
Mendy

撚狗唔尊重KEPA 仆街仔 又打擊KEPA自信

求其啦
反正都唔會再出佢

Admin打字果陣有冇尷尬

班公關師一邊打，一邊好嬲好嬲

講得唔差

捱夜睇拖華捷狗

買埋飯狗啦！

同西咸磨到最後一日 比40m佢地當餵狗

踢得好再welcome 都唔遲

如果而家welcome,第二日就叫佢躝仲老尷

New Cech

Cls

Mendy Chilwell Silva Kai Timo Ziyech

一隊換左多過半隊 仲要個個plan A
真係得撚狗呢啲咁大權既人做到 呢家仲要好似有埋多隻防中

覺得Mendy會水貨

其他人咪又係咁welcome
都唔比面Mendy

飯狗應該一加盟就會轉踢中堅

全部都係水貨

Rice加盟 簡毒坐後備

應該唔會棄zouma, 可能踢防中，斯華唔踢就拍開心

前面嗰埋堆加Mendy個感覺硬係有d

火車師同荷里活師去哂邊

如果係娜娜就好
Sweeper keeper

車區兩大廢人

兩隻廢人

屌你 cut左椰子個頭
可以key我女神heidibibe 落去

@扑ching 幫幫手

2個加埋踢唔踢到一季

新相定舊相嚟

復操未呀hi

忘記他吧

椰狗啱啱po 新相掛
操返未出得姐

何wayne話達蛇有sarriball影子

椰子=美腿

球壇傳說
美隊椰子雙翼齊飛

玻璃人

兩條廢人 隊波等緊佢地救命

可能下年就見到佢

傷翼

呢條友而家可信度係0

係咪都here we go

R霸冠轟

好想知道車區女神heidi見到隊波簽左咁多人有咩感受

期待聽晚多過歐聯決賽

真心zouma 應該點都勁過飯

呢排食左藥好撚勁，硬件一流，個腦冇事可以上一線

edou_mendy
已驗證
51 則帖子
8.5萬 位追蹤者

不翼而飛就有份

佢可能就係前排迷M狗果個絲打

腳大臂好白滑

勁好J

咁要永續猛狗了

Happy淨講硬件 應該世一

Watch @tsilva3's first press conference on the 5th Stand App at 4pm (UK) today! 📲

2300 Silva講英文

粒lin好似漆黑中嘅螢火蟲

吹到Rice咁大

水得過短手狗

隻腳仲白滑過d港女

Fab呢條欺世盜名嘅傻閪
一野比撚狗拆招牌

如果係50m都ok

就算係Dier料
全盛Dier都值50m嘅

真命天子

Heidibibe對腳既級數黎

黑頭套

呢條友KEEP住係班霸呃飯食

佢守完波落地好似中彈咁

岩喇, 蛆記洗鬼要人入到咁多波咩
都係要條友執下雞, 2傳比C朗

Rice
Gimenez
Upamecano

你揀邊個

Gay撚到仆街

點都好過企定定唔郁

講真我覺得佢係岩岩上車既飲水質素咁上下

硬係覺得佢奇奇怪怪咁

記錯你係00後 sor

Gim > Rice > ullm

飛機場

其實點解佢得
一直都唔明

林伯技術性輸波

係咪早兩個月話想入中大果個巴打

占好似都係玻璃底

林伯咁講
隨時下場英超即刻放文迪正選

條友開台打fifa

果個係艾人man

隻up 幾勁

屌一個kepa都唔夠 仲要屌埋mendy

天神係德甲都超新星

德甲中堅不了

隻Upxxxxx就算啦
當年天神係德甲肯定勁過佢

爽呀
Mendy加silva
車仔後防十年穩了

ullm>gllm>rice

Gimenez當打 另外兩個賣潛力

明晚full team? 又逼人捱夜睇

Silva is fit

林伯亮劍

Werner Tam CHO
Kai Barkley
Asus
Chilwell Silva Tmr Azp
Caba

聽晚check lineup如果有切即刻訓

應該有切 李城廢左閘fit？

Chily 有得出？

車迷們，林會官宣亮劍了

當魯狗lan留tmr 之後下個就係換女人 Happy除非突然長時間短路 否則應該至少會keep到哩兩季

‘Thiago Silva is in the squad for tomorrow,’ added our head coach. ‘He’s getting fit so I’ll make a decision on how many minutes he may get during the game depending on what’s best for him.

‘Ben Chilwell is also in the squad, while Christian Pulisic and Hakim Ziyech are getting closer as well.

到而家都係出得兩個徳國水貨

咁你瞓得啦
對英甲都無切 佢真係可以洗廁所

後防夠穩的話，林伯鐘意場場玩下花臣轉前面都唔介意既

睇魯迪加最後一場波踩草

英冠嚟 啱哂切狗Level打

有撚人買魯sir咩

睇死佢死死氣留低做第四中堅

魯sir 究竟咩心情
之前係whatsapp 同kai+雲拿講呢隊車有前途，隊友好勁
跟住自己就係廢個班

Kai咪又係廢個班

終於有silva同捷狗睇

丁住張低清版先

傻狗同雲狗仲未証明自己
我地車迷好嚴格

係咪未出mendy官宣片？

對西布朗入唔到6球當輸波

Medical 緊

希望Werner 開齋

是但啦 快過啦唔識跳都勁過kepa

我由Kepa一上車就迷佢
睇住佢踢得愈黎愈頹，愈黎愈冇自信，失去哂隊友嘅信任
而家呢一刻都冇再諗過佢再有得點出場，應該就快要躝
不過希望佢唔好因為係車嘅失敗打擊咗佢嘅信心
望就望佢去到第二間球會踢番出應該有嘅水準

女人腳

Ullm> gllm

艾llm來

走到再講啦
分分鐘今季都係要留低做二號龍

玻璃好想要kimpembe

留硬 邊有隊會要件高價廢人

打包埋馬昆老師

Zouma > Kimpembe

睇樣 捷狗仲老過泰狗

係咪今晚踢？

永遠懷念佢單眼

聽晚

聽日比werner休息下同比Kai攞番D狀態

Cheek Abraham Odoi
Barkley Kai
Jorginho
Chilwell Tomori Azp James
Caballero

講左聽日full team Silva走唔甩

T Silva live

領隊事件
失戀
都幾大打擊
記得佢守幾次12m 都捉岩曬

Sor T.Silva <> Tomori

冇講英文

NO MM NO PARTY
插喉都要出
仲有獎勵足球之鬼 切

算啦 討論Kepa真係好無謂
反正今個星期六打後
撚狗一定用Mendy架啦

Kepa 係啲盃仔對英冠英甲咪出

The EFL have announced that Leyton Orient and Tottenham has been cancelled for tonight. It might be a spanner in the works for Chelsea who were set to face the winner of that London derby in the Carabao Cup. #CFC

原來有切 SOR 自膠

我估熱狗不戰而勝晉級

笑到仆街

睇返真係好on9
沙sir好慘

接電話嗰下

得雷斯行過去 其他人死撚晒

睇返都覺得好痴線

心酸往事停在心頭

係

*Competition rules suggest Tottenham should be awarded a win but that hasn't been announced.

好期待聽晚場西波

一個頭dup dup 一個自信滿滿

azp邊撚到似隊長

Morata 既影子

人善比人欺，
希望沙sir快啲搵班落
想繼續見到佢打sorry ball

同切狗去做model算啦

屌你老母牙

沙爹返屋企啦

死返去拿坡里

雖然當時睇到o哂咀，不過當聽到講波佬話佢walk away from the job 就笑死

聽晚早啲瞓先

唔好畀我聽到 一兩個月之後有消息話佢同條女散左

仆街
仲troll 鳩kepa 接唔到部電話

佢有驢仔就得

沙爹望住獎牌個張GIF

你死返去鏝

做到2050年呀,傻閪

Done deal

好撚正

Thiago Silva:

"This is usually a league of young players but I am coming here as an older player and I see it because Frank Lampard and Chelsea wants a player of my experience.

"If someone wants a runner, then I refer to the words that Carlo Ancelotti used for James: ‘If you want someone to run, they can sign Usain Bolt’. With my experience and the young players here, I hope to help them in this new adventure."

條女乜水

降班啦屌

不如key埋你個頭上去

Thiago Silva:

"I think it is important to show the young players that just playing matches isn’t enough; they need to be preparing to be ready and to be in the best state that is possible," he added.

"They need to see how important it is to win things because it is people who are successful and winners who are remembered. The example is our manager, Frank Lampard; he has won the biggest and main championships in world football, so he will be remembered eternally. Not just by Chelsea fans but England fans too."

done deal 未

訓啦

Mendy 3點

Done左幾個鐘

Mendy 搞店左 依家應該忙緊rice

等緊等緊

我會自己key落去做我電腦desktop

Heidibebe 都唔識

大佬華

幾時捷狗press con

望就望佢屌醒天神同幫happy 仔upgrade

可以比埋巴打key wor

天神棄啦 帶飯同happy夠

幫埋tomori

平撚到

Btw 搞咩個個都擦撚伯鞋

天神聽晚出唔出得?

英文仲未識講學人去英國踢波，躝

easy easy zouma!!!!

佢臨準備開始嗰兩下扭頸型到

唔通上去屌鳩撚狗咩

而家咩轉會都不及沙爹轉會垃圾車

瘋傳施華ielts speaking有6.5

魯sir真係好似小兒麻痺

跳到咁下面都無睇頭，躝得

純粹覺得Chilwell同Silva打唔曬90分鐘
所以佢兩個一個正選一個後備
下半場鬆啲就chilwell<>silva
廢時浪費多個換人名額係後防

P白咗條腿

擦鞋足球，正式啟動！

Silva加魯狗/tmr 啦
雪下丹麥狗啱架啦

施華氣場好撚勁

斯華真係有隊長風範過azp好多

美隊如埋師爺不約而同係ig po同一張合照，兩個又好似冇女朋友，唔通

點解撚狗咁on9？上季死用大袋，唔肯出CA；到今季啲翼傷晒又死都唔肯出大袋！
真係唔知佢諗乜

分分鐘做緊更衣室大佬

睇佢講嘢係一個享受

我諗林伯好願意比佢lead住條後防，橫掂自己唔識教

施華講明聽日佢first game

無波 P少樣野

好似so9咁出貓

我轟靚仔都係9字尾仲有費托

屌唔記得咸狗著9號

冇p少

如果大袋咁樣望住林sir以後唔洗落場

Costa?上季tmr?

RLC Tam Cho
Barkley Kai Kova
Chilwel silva tmr azp
Ceba

Ba

施華比人問佢首歌

我覺得天神其實有得救

真係要有人教下佢，佢其實所有野都唔錯係冇經驗

屌即係迫我起身睇波

聽日唔睇=fake blue
今晚唔等done deal = fake blue

施華話以前唔過黎英超，係覺得英超不嬲都打開嗰啲19戰術，斬斬斬同長傳急攻，冇乜技術可言，但近一段時間覺得個聯賽唔同咗，技術含量高咗好多，好多隊都有控球戰術

搶埋隻party會點

法甲有挑戰勝好多

上緊訓練課咁樣望住呢

早幾年英超歐戰收哂皮 呢幾年先勁返

英冠班撚屌真係當奉旨

我哋撚波都係斬斬斬

發窮惡

咁老唔岩撚伯口味
Zxxxxxx似啲

大屎忽同加囝對英冠尼馬

📋 𝗧𝗘𝗔𝗠 𝗡𝗘𝗪𝗦 📋

The boss hands debuts to new signings Branislav Ivanović and Conor Gallagher. HRK captains the side. David Button starts.

#CarabaoCup | #WBA

英冠泥馬其實麻麻地

傳奇放題

唔係阿妓要咩

後備夠做

咁不如要袋

要睇了

要晒 計埋佢先4隻
啲人咁玻璃

如果唔係放棄左個buy back clause
意甲過人皇傳奇boga好似諗得過

呢兩個終於訓練番

佢賣得出有錢收

The game comes too soon for Hakim Ziyech and Christian Pulisic but as our pictures below show, the duo were part of the training session and are closing in on a return to action following injury.

屌仲未有done deal
訓

轉左sell on clause
我地係度擔心 睇有咩人諗得過
但目前見唔到有消息話想借/買後備翼

Kojorball

係邊到搵

mateo kovacic is a diamond~~

有埋師爺就有多個直線波供應，到時跑到timo斷氣都得
btw,第一張gif timo真係唔應該cup過去，硬爆入機會大好多

好鍾意睇佢兩個互含
Asus真係車入面最underrated嘅球員

asus帶出重圍嗰張好似世三

Jovacic

其實都拎埋POTY
佢傳波再好少少同埋射多D波真係變世界級

互含係好好睇 但係前埸要三個識走位 跑得既箭頭如柏度呢類 先可以好好發揮到功效
而佐跑動少 唔似高咁有能力擺脫對面既逼搶 容易被人封死
需要多個中埸做埋防守幫佐又要同時又要進攻
KAI又做唔到 mount又唔得 kante既話做到防守做唔到進攻..

另外同埋咁多派牌球員 邊個收割 靠哂雲狗? 美隊踢下傷下
袋? 譚狗唔洗諗 上季佐高都掟過好多球上去 佢都唔係好把握到..
要慢慢運上去 開始覺得真係需要多個柏度呢類球員

gallagher good pass 搏十二碼

閪布朗場波4個入波3個十二碼

都幾sharp

加子入pen

達狗又走

周圍呃簽字費

大袋大佬又搞事

我就覺得佢係成隊最好波果個

淨係叫左兩條德國狗過黎都值得魯狗留一年睇下會唔會復活

巴黎竟然會做水魚

Werner Tammy CHO
Kai Kovacic
Jorginho
Chilwell Tomori Silva Azp
Caballero

打法甲可能正常呢

佢打意甲都ok

佢踢摩納哥入歐聯最佳陣容 點會唔掂
唔係都水唔到我地買

Asus勁撚到

拜仁想借Odoi
但成事機會好低
Bayern總監認為Odoi係下一位值100m既球員

林蛇係咪唔肯教佢射門

希望撚伯留佢就比多啲機會佢

Big game for Odoi tonight
He starts

大袋如果有心留低既話 今年真係要出盡奶力博撚狗歡心

CHO= 上季Pulisic

本身聯賽盃就係出平時後備架啦

唔知fab 係咪9up

意思係影響佢未來留定走

Silva個氣場真係好撚型

跪求今場個個健康

走乜鬼丫如果球會唔想放
之前遞過紙都唔俾走，而家仲簽咗長簽

南美幫都走得七七八八，先簽返南美人？

不過fab已經誠信破產咁制

想睇施華第一場帶隊就出局

吹到好行話借走

成隊波都冇翼仲借

佢自己頂唔順獎勵足球無獎到比佢吧

如果撚狗玩到寧願俾大袋借走都要MM打翼 會唔會太癲

League club計唔計英超停賽
冇記錯fa cup計
如果計咁天神打西布未可以出
希望可以睇t silva zouma 西布

可能雪完好似ca咁勁

下場對屎忽

佢有咩做唔出

#CHO Update:

- Strain on relationship with Frank. Attitude/work-rate cited
- Told CHO has worked hard(er) recently in training
- Cal’s family heavily involved in the rumors. Want him to play
- Callum’s focused on #CFC
- Full transfer out won’t happen this window
- Loan possible

tonight clarke salter game

common sense都估到係咁
中前場齊人，一定搞後防

除左RB個Ullm 都諗唔到仲有邊個係後生得黎有力做世界級既中堅

Andreas Christensen
Ethan Ampadu
Xavier Mbuyamba
Dickhead Rice
Fikayo Tomori

Kart Zouma

呢樣真

loan埋cho
再加上我地雙翼看台齊飛
又可以見到中場踢翼大法

踢451 老化西班牙咁款

國米nigxxxxx + vidal
黑社會中場線

又要較定今晚鬧鐘起身睇波

正常 當年mm都係咁

喊包即食

連登車po

幾點

好似又係玻璃黎

2:45

屌

屌你老母點解我咁有錢仲要上網搵link睇波

唔洗講啦，今晚要點名

有冇link share

翻學

Live stream: The match will not be televised live in the UK, but fans will still be able to watch via the carabaocup.live website.

Match passes cost £10.

今晚報名做fake bike

咁唔使睇了

應該有link轉播個官方live掛

首場做咗true bike，今晚做返fake blue算

第一球同沙蛇對利第一球 一樣
但夏神控得靚入左

聯賽盃真係由上而下都咁垃圾

拎埋聽日假先同我講啲咁嘅嘢

睇365bet 危險進攻

revenue 阿記收50%
而家又預至少去到三月先有fans入到場, 足足成年既matchday revenue冇哂
咁都唔支持下隊波仲好意思叫自己阿狗
£10叫餐外賣都冇左啦

香港比錢都睇唔到啦

?¿?¿?¿?¿

哦

第一球勁到

尼恩高蘭唔走咩

阿狗有錢到

揾緊工都唔睇了

又點名

on9仔先睇垃圾波

咁即係有無link睇

換馬昆老師thx!

同問

應該幾難搵link

They are so rich

決定比$120蚊睇呢場波
一定好睇過天能 唔睇=fake blue

咁到時你開twitch 轉播

大袋打成點都好
對啲勁小小既隊撚狗又有藉口出猛狗打翼架啦

有價好賣罷啦

Twitch轉播收費台好似會比人bam?

今個夏天都唔多人出得起錢

100m賣俾拜

會唔會出切狗獎勵足球

話要俾D時間佢丫嘛

羅馬買屎波寧 不如買返舊猛將魯迪加咪仲好

用davies換

Iq150 d戰術難明過天能

19歲踢得麻麻地就話要賣
你班撚樣真係忽撚咗

25仔 你有冇諗過娜娜咩感受

肥佬=油王睇天能先係true blue

真隊

多得呢度d柒頭係鳩日叫領隊躝
開季3,4場踢唔到就即刻屌鳩人打壞
呢d風氣呢班人有份造成

可唔可以叫油狗逆行番去阻摩狗賣走kdb

你係咪覺得自己好高質?

伊狗話賣袋狗鬼係因為袋狗表現咩
係因為佢覺得撚狗翼位會排M狗先過袋狗
不如賣袋狗，對大家都好
你可以屌佢呢番說話武斷
但唔好扭曲人哋意思

維園伯

試著接受他

得佢話賣咩
明明之前有人話佢傷完又唔扭得又唔爆得快撚啲賣

咁80m賣比你

琴晚冇睇 conor踢成點

對我地有咩好處
隊波得3隻翼, 鳩up你就叻

咁對比依家呢度,真係當仁不讓
10個post有5個post都係叫人躝, 但係冇數據既

成段都係咁聽佢講young player young player
睇落佢都似有啲權係教新仔方面
隨時暗地裏做埋防守教練

唔好嬲
我地要發放車區正能量

佢都唔撚出袋狗
唔夠翼佢出kai 猛鳩 雲狗打

叫人躝唔係問題
比d數據出黎先

真 車區傳統+2gc

油狗點解唔逆行救車

踢猁先咁樣用有咩問題

你又咪係盲反開
由盲反完柒頭安到盲反閪女人
話人冇理據冇論點時望望自己
你咪又係經常留句粗口算鳩算

對白禮頓咪又係咁

柒頭安有屌撚錯咩,on撚9
拎佢黎做主角
季季踢得十場8場好波就收工, 真係易做

個樣好似似卡吐多啲

根據伊狗講法
撚狗唔出袋狗就唔係浪費大家時間
袋狗走換出場時間去成長
車狗收返錢或者之後轉手費

火撚屌嚟

袋狗其實要留
但希望林狗公道少少唔好死用中場打翼

我都覺，唔似雞巴

雞巴d特徵好少
四格入面佢個樣好普通唔突出

正常情況就梗係要留
我想車狗買多隻翼用㖭

雲拿 ？ 簡迪
Kai 女子攬球手

？邊個

都係打左兩場姐 睇定d先啦
再唔出就真係借走佢好過

19歲 同年超曬班 又有其他大會青睞

對猁我都唔拎出黎講 我唔覺得果場出袋打翼有咩問題 美隊都係咁撚樣聯防 世三之前拍住朗都係咁撚樣踢 要棄一個攻擊位去放件b2b打已經好撚不智

但屌你打424出猛狗呢隻個個都知佢唔識打翼既人都唔出佢 又話咩球會最重點青訓 睇完第一場唔出佢我係袋狗拍枱去拜啦 仲同你留係到幫猛狗含？

Messi

背面畫到美斯咁

踢左咁多季
入球/助攻冇一季個數字過到10
仲要角球/罰球佢開撚埋
個閪腦永世都係短腦

咁多數據係度, 叫佢躝有咩問題

唔好意思平時唔點上Lihkg, 明明禁阿po
原來入錯Post

你學識睇波先講啦
袋狗防守淨係識犯規
有咩用

Costa應該係車仔建隊以黎最靚仔

你試下比佢全勤踢囉
呢家半季都出唔到 講乜鳩數據

佢應該講緊安仔

無睇
睇twitter comment 好似幾ok
同埋吹奏緊球12碼

唔見得 美隊 世三呢啲拍住朗狗打左邊既翼有啲咩防守能力上係好過袋狗

panenka

點解講翼會無啦啦去到講防守

你都痴線既,用世3比
如果夏狗今時今日冇跌watt仲係車狗踢
邊有人會收埋佢

個問題係領隊如果覺得你進攻能力出色到可以犧牲防守
咁咪犧牲囉
袋狗根本未係呢個level

撚狗好似嫌大袋回防差

袋狗既威脅有冇佢兩個咁大先

世三不嬲都唔回防，未又係必然正選，個問題係你係唔係去到個級數，即係場場都影響到比賽？

三號喇

今晚，唔睇了，early sleep keep safe

猛切打翼個成效仲低過當年賣防守賣work rate嘅安

講左佢係最佳配角
你係都要話人係主角屌人踢得差
唔係盲反叫乜

咁點都無猛做得咁好既CA 防守都好比心機

撚狗上季都比好多機會新仔但都上唔到位無得怨，今季就更難，唔代表無，要睇佢做化

我就肯撚定大過猛狗

都岩既
大家同市光榮，冇理由唔支持下

出得Mount已經預左進攻冇太大期望既啦

當年咁既價錢收購返黎當配角

姐係打白禮頓都要用呢個藉口唔出袋？

依個咪係佢應有水準囉

咁簽施華返嚟又係咪攞佢嚟擺就算呀照你邏輯？

冇得踢兩場就係度瓜瓜叫
上季季尾佐狗連續幾場都冇得踢都未出聲啦

根本佢就係未夠料
去拜狗咪又係坐後備, 唔通排先過Sane / Gnabry咩
連Coman都爭唔贏啦

你盲反都算但唔好講到自己好理性好有理據啦
就咁google都一大堆

你當年屌安唔係咁架喎

係撚狗眼中 猛防守作用>袋威脅咪咁樣出
係咁jer 住頭一場波無意思
佢今晚都唔出袋正選就話反姐

30m打足7年正選做好綠葉角色叫貴？

Google

一個高價收購返黎
一個青訓兼客串

安的離開也是civil war

請問mendy係咪official左

有咩問題, 不嬲都屌佢阻住隊波進步
雞肋位

勁就勁廢就廢架啦
咁你又識講唔應該用70m身價去睇kepa
再者30m打足咁多年都叫貴

球會唔介意呢個價錢，球員唔介意擔唔到大旗，個個教練都鍾意用，得你條傻鳩日撚日喺個forum度吠著講「連我老母都做到」

係 撚狗自爆
完全唔respect 荷里活師

雖然我覺得袋狗同個勁/超班呢d字扯唔上關係
絕對係後備料黎
但係Ziyech同pulisic都傷哂
寧願出mount打翼都唔撚出個後備
似足佢之前無啦啦雪CA

我好興奮呀.jpg

學人講風氣

唯有希望之後真係好似CA咁越打越好

有話要用kepa比
當年柒頭安係正常deal返黎

Kepa係毀約價, 全世界都知買佢之前半季只係值30m
都未計你通漲
家陣Kepa咪比人屌到仆街, 都好合理

雞肋就要俾你咒足7年斷腳
老實講咒斷腳個個都做過
得你一個講到自己係好有理據反然後斷腳係理所當然

成班考古師

我覺得對拜嗰場踢得幾好

我有幾年數據, 呢班人有?

龍虎屌

感覺呢段嘢好熟悉
好有反安feel

安狗30m打足7年正選冇功都有勞都叫貴？

我始終覺得翼變速爆唔起好難搞
除非佢轉型

又淨係識攞數據喺度嘰嘰乞乞，永遠就無撚視佢拉空位勤力回防等呢啲教練們要求作做而且做到嘅嘢囉，定又係你老母都識做呀？

當年呢口價點都唔撚柒踢左7年, 入球/助攻冇一季有雙位數字既翼
冇功都有勞 家陣好似冇出糧咁

又內戰
又係安

60年後我個孫：安狗斷腳未

咁你咪撚拎數據出黎J佐狗好過簡迪啦,傻閪

火車片都慳番屌 窮撚到咁

關安鳩事咩
係有人吹奏自己俾人圍啫

叫佢買匯豐啦

你都痴撚線
就係因為人地有收人工所以抹殺晒人地功勞
睇波睇到你咁樣仲講到自己好有數據

重傷完爆唔起都正常

講唔贏就屌人老母（用鍵盤）、咒人斷腳（用鍵盤），喺度學人講自己理性

佢維園阿伯式盲反安狗就全世界都知
無啦啦走出嚟話自己好有數據

訴求好簡單
有正統翼鋒時俾mm躝返去踢中場

安仔內戰應該會打得耐過國共內戰

耐過韓戰

家陣又玩到情感勒索呀?
依家同你講end product數據呀

真人同會員撚伯都係咁

應該等捷狗出嚟就唔洗再見到mm打翼

好過你條傻閪有利果陣就拎數據出黎
冇利就收返埋

係呀似你咒足7年人斷腳先叫睇波呀
安狗數據唔靚你知我知教練都知
但點解每一個領隊都會重用佢呀
咪就係因為教波唔係淨係睇數據囉柒頭

內戰開打了

情你老母感勒索咩，講到宜家都淨係識攞數據出嚟講，咁撚多年佢嘅踢法係咪cut in起腳嗰類呀？以前都駁撚過無數次啦，有邊次唔係你屌人老母（用鍵盤）之後就當自己啱撚晒呀？

開口埋口屌人on9唔識波 我等左佢教我地車迷子Tactics好耐喇 我等左2日都未等到回覆呀

講句lam仔>rj比佢屌到我扯左呀

咁mm打翼數據如何

幾時反安派同撐安派先可以和平統一

以家好似距離佢大傷復出差唔多成年
如果重係咁 真心好難搞

我以為安去阿之後會完

本身屌緊 自己做過同樣嘅野但係又屌其他人做同樣嘅嘢

最後又變咗爭論安係咪好球員

無㗎啦
一安各表就有

Archilles 傷好大鑊 同埋袋上季又keep住傷 好難操返去top fit

你傻閪唔識波咪請教下人囉
林仔係車狗踢442根本死撚緊, 隊隊都一定對住佢個位斬
定係你expect隊波為左佢長期踢3後衛

4後衛先岩

其實叫人躝係車區傳統 個意思又唔係真係叫佢躝 只不過用嚟評論佢地表現差咁解
不過C4 K1 A9 就真係一齊躝la

我都以為係

但我發現無論咩內戰都好，最後都係去返反安同撐安

首先舉例出嚟啦，咪撚成個傻鳩咁喺度講咗出嚟當係啦。

咁我都估撚到你個柒頭皮係咪想講佐，冇人講安入波助攻數字高呀，咁叫大家睇下佢啲拉空位回防之類呢啲數據睇唔出嘅嘢又點？反而你條柒頭老屈人冇防守，但防守本身就有數據反映出嚟啲時候叫你睇數據囉。

成撚日講數據數據（其實都係呢排先係咁），但邊啲數據支持到你嘅論點，幾時又啱用又唔撚識

究竟點樣可以比人屌倒扯左
lamptey係無位踢姐

上年唔出佐我有份叫佐走
袋狗open to offer 一定有其他大會要

我覺得就係呢度班撚樣帶風氣係咁屌安
佢先唔肯續兩年約

又有安內戰
安個個教練都鍾意用 二線波咪係
邊隊班霸既翼唔係又快又aggressive兼高產
識拉空位回防就夠是撚但推隻閘上去咪算 出安把撚

其實翼幫手回防通常都係大戰先咁做，無奈我地兩隻閘防守都麻麻，中場work rate 要再高啲先夠cover到（佐唔夠，高都差啲，得簡一個周圍跑）

學到野
一定要cut in先可以起腳

其實cho出返黎幾場唔覺佢跌左好多速，要帶波嗰陣一樣好快

15同17嘅車狗一定係二線波啦

車狗傳統黎

要有下一個萬能屌出現

Kepa算唔算

安感受唔到溫情

我又老屈佢防守差呀?
佢埋身肉搏呢樣野係廢, 我有話錯咩?

其實james咪又係上左去唔返黎守 佢身體條件係好
但防守意識低

正選就得11個
根本唔出邊個都可以屌一餐

收到風安佢次次追post都忍唔住喊

大袋留唔留係車真係要佢自己諗
同山曹一樣
如果佢冇同鏝反面一定唔會進步到今日咁樣
年輕球員最緊要累積經驗 冇穩定上場時間 剩係後備先出點會拎到咩表現出黎
Kdb Salah當年唔走可能今時今日都係垃圾

但係唔會係走去拜狗

月餅仔去左邊呀, 我仲想同你討論起腳數字喎

安有個問題係我覺得佢唔係長期正選既話
半場換出黎好多時都冇咩作為
上季踢咁好我覺得係因為有比佢keep住踢
好少半場先換出黎
沙蛇同干爹果幾季就成日同柏度輪換
踢起黎冇上季咁好

咪玩，迪布尼外借已經有貨賣
回歸亦都有貨交，係摩狗問題佢先冇得出
你話沙拿都同意，迪布尼就一定唔會

其實M狗打翼嘅場均入球同助攻數
比起佢踢中間嘅場均入球同助攻數高好多
淨係睇數據應該支持佢轉打翼位

M狗咁撚高work rate 防守力又好
做毒後備打防中啦屌

咁就閪-_-

你吹到卡路士又真係過哂火

刷累積身價

佢累積左成兩億幾轉會費

冇入黎幾個鐘去得咁快以為有官宣
屌原來又內戰

一定唔係一線頭 唔係使做16郎咩
三叉戟崩一邊肯定走唔遠
鍠疤拜痢鏝既翼換安個統治力肯定收半皮

今日內戰topic係咩？

全波台最撚sick ball

袋狗要留啦
躝你地老母咩

你都識講要外借
Kdb係車出幾多場 外借出幾多場
冇得出幾有貨都交唔到
係車鳩fingfing咁等個領隊信你不如借出去

G持

kdb 第一場出已經助攻
之後比人雪

係，下季要拎去換Sancho

如果當日佢唔走
實俾摩佬教到變一pat屎
Oscar, pogba 有版你睇

車迷之風氣&安内戰

佢同Tomori
齋loan一季去德甲/英超中下遊學野好過係車仔坐bench

無TOPIC，你肯屌就有維園伯落場參戰！

魯鳩躝到既話, Tomori都借唔到啦

老實講
不嬲覺得Oscar資質真係有限
Pobga就始終個腦爭啲

What’s happened, happened.

普巴係格衰姐
佢場都用世杯嘅態度
獌都夠穩四

其實盲反有乜問題？

我盲反美國狗 袋狗
你吹？

你拎白卡

撚狗根本唔鍾意翼，巴不得4141一次過出哂mm kai巴鳩切4個8號位

認同今晚big game for odoi

前年對住啲歐霸不知名球隊、上年足總盃對諾定咸森林都可以屈下啲廢隊機
如果今場對Barnsley都踢唔出表現
證明佢根本係退步咗

入唔入波唔係問題
至少攞住個波突破要食硬對手咁過哂（呢樣佢之前對低組別聯賽球隊係做到）
如果咁都做唔到就證明佢盤扭能力已廢

場上十一個自己

唔出黎做風紀咪無問題
不嬲都話對住d鳩叫佬係唔使理

摩拉達再別馬體會：在心中
【Now Sports】西班牙射手摩拉達再次離開馬德里體育會，臨別寫下給馬體會的告別信。
27歲的摩拉達（Alvaro Morata）周二正式從馬德里體育會外借至祖雲達斯一季，這是他2007年離開馬體會青年軍後第2次離開母會，因此在離別之前在社交網站寫下給馬體會的告別信。 「親愛的馬德里體育會，能夠為你們效力是畢生最偉大的事情，我將永久持有球隊的季票。我很多謝你們的支持，能為紅白兵團作戰是莫大的榮譽，為你們入球是我夢寐以求的事……你們將永遠留在我的心中。」摩拉達寫道。 據悉，摩拉達以1000萬歐元借至祖雲達斯1季，明年夏天可以4500萬歐元加盟；祖記也可以再借1季，借用完畢能以3500萬歐元買斷。

還我右路爆底王

原來又翻翻去安囝

切狗都係
對英冠球隊都唔敢拎波做波就可以轉行做model啦

以我地對切譚袋嘅期望
佢地對住班士利係應該要發揮到好表現

印象中車大傷過重要部位既球員冇個踢得返起

會長

冇呀，但唔好出嚟話自己好理性咁囉

肯討論起腳數字未

本身想講隻腳btw施治爆完頭都跌左watt，糟糕祖兒呢d斷完腳直頭一兩季就走埋佬

啲括號咩事...
屌人老母唔通真係用碌鳩屌你老母
咒人斷腳唔通真係拎碌棍打斷人隻腳？

azp斷過acl

Odoi 硬件唔錯 好年輕
但級數真係低一班
最理想就外借 練勁再返黎
真係等唔到要直接轉會都冇計
如果宜家嘈兩嘈 格硬比佢踢正選
咁tammy mount 呢啲更值得踢正選既點算
Tmr又係咪可以直接坐正

odoi而家點借走 隊波啲翼豆腐做

唔算 反kepa同撐kepa都係好理性
大家都以事論事

咪尻
講緊正選翼傷哂就要比機會odoi
Mount第一場踢翼都係麻麻地

其實呢兩場擺MM打翼都係戰術考慮啫
第一場要嚟幫alonso防林仔 第二場就幫James防Robertson
相信林蛇都係因為對手太強先咁調配
對西布朗嗰場再出MM打翼先屌7林蛇啦

場場都勁架啦英超
戰佢老母術啦

Timo

安走咗仲有得內戰

林仔都要防咁場場都要放defensive winger啦

咁不如打雙閘陣
左emerson+alonso
右rj+azp

D閘走哂上去攻唔落返去守 翼就走去防守

譚狗 猛狗 自己去返同位置地方良性競爭
你話要袋同椰子美隊爭位好合理 但佢呢家唔係

與其話對手太強不如話阿朗素太廢
防守廢都算 進攻都廢 華拿跑位又唔比
唔放多個猛落去成條路廢晒

啲人仲要幫撚狗兜

咁咪出Emerson 再唔係azp

艾馬狗

戰術大屍撚sir

兩舊屎

有咩分別
最多話azp防守好啲
唯有等捷復出啦

講到尾都係兩閘防守太廢先要出防守翼嚟聯防
如果係全盛期Acole+保辛華 我哋駛咁俾人恰咩
只要對面啲翼同閘唔勁 無咩速度既話 林蛇一定唔會出MM打翼 信我!!!

係慢左少少 變速無咁快 不過努力操多幾個月應該去得返高峰

只要對面啲翼同閘唔勁

雖然撚伯好撚用人唯親
但美隊身上就見到 有料既到佢唔出咩

兩件水貨 躝

上季雪左幾耐

佢進攻時啲比波好過猛好多
但係我車無法禁住人地黎打咪要出猛搶波防守囉

每個位傷哂既 青年軍都要出添
Odoi肯打後備緊係好 有需要先用
問題係佢唔想打後備 等人傷先有得出
Mm長遠唔會當翼用啦

依家咪就係啲翼傷哂都唔用佢
佢緊係嘈

Odoi肯做良性競爭咪留
如果死要踢正選 寧願借走
好過留底係度嘈 搞壞氣氛

佢咁講即係白禮頓啲翼同閘都係一線

打大戰喎
大袋做過啲咩令你有信心佢大戰會改變到戰局
係要慢慢打啲低強度賽事擦下數據架啦
沙果年唔係打歐霸唔覺得大袋上到位
無理由聯賽格硬塞個青訓入去

證明魯蛇係依兩單deal好重要

話唔關魯蛇事個班撚頭全部仆街死

一線左閘三月

熟悉既內戰車返黎

摩sir: 3個英超, 3個聯賽杯, 1個FA cup
當年你咪又係叫摩sir躝

之前用哂嚟打丁無位內戰，而家無嘢好丁啲內戰翻哂嚟

袋除左work rate 麻麻，weak foot 都幾麻麻，打左邊都係得一招走返入中間射，同埋打小組配合方面，Mount 都比袋好

所以宮ching冇反錯朗狗

兩年前又係打低強度賽事（歐霸）
當時都屈到人機

但兩年後都仲未有進步
呢樣野其實幾令球迷失望

Mount 打咗一年之後，明顯係有進步到

施華拿拿臨落場屌7班後生

Werner on Rudiger's agent work:
“As soon as I saw his name flashing on my phone, I already knew in which direction it was going. Toni immediately made it clear to me: I really want to have you with us in the team, you fit in perfectly with us! That’s a good feeling to start with"

4後朗真係無乜用
除左高頂到下波 射門唔錯
求其中遊執個左閘都好用過佢

對狼隊企左出黎 真係起佢身上睇到希望

做完agent ，自己無得踢

魯sir

J一球唔計嘅 把撚咩

考古學家

至少show到佢係有能力既

係靚既 但老實講果場都放棄左
係比班細既感受下姐
如果上場和左 呢場生死戰 成件事好唔同

achilles rip

泥馬鬧日本人做中國垃圾，而家話可能停10-20場

佢都唔知幾耐冇射過門
佢打4後衛嘅sub都嫌廢

拎住個水樽想點

條友仲要完左場波話人種族歧視, 依家真係心都涼埋

而家冇曬翼都唔用佢 其實佢出聲都好合理

唔知呢條link睇唔睇到

呢條賤種真係賤到出哂名
之前歐聯決賽見佢喊到豬頭咁已經好開心
今鋪真係抵撚死

奧袋都有唔啱嘅
如果佢努力啲肯參與多啲回防 佢可以取代MM正選
但MM勤力啲 守力強過奧袋 所以奧袋無得出都合理

對白禮頓出隻翼都要防守力行先

mount踢翼踢撚到屎咁都合理

我覺得純粹係mm係親生仔都要搵個位出

Agree

花式停賽 又可以陪阿妹

搵人踢翼仲要本身係工兵睇撚到想嘔
無翼陣仲閪過352假9陣

咁佢幫手守林仔係有作用嘅
可能要Chilwell出返嚟先會放返隻唔洗太多防守力嘅翼

Mendy 會唔會好似Sarr咁慘到連火車片都無條

契仔M唔係工兵黎架你識唔識波架奧寶

你哋對翼嘅印象太刻板啦
其實而家對防守性既翼需求越嚟越大
我哋嘅安仔咪最出名既防守性翼鋒囉
林蛇可能想改造mm變成第二個安仔都未定
既然可以俾時間timo同kai適應英超
點解唔可以俾時間mm轉型?

我真心覺得你講呢樣野好戇鳩

但係MM既速度點會夠踢翼 唔係話防守型翼個概念係錯 而係MM連翼最必要既條件都無既時候 點解要亂咁改造佢？

原因好簡單 就係mm係林蛇契仔
攻中位mm一定唔夠kai
中中位又唔夠kovacic嚟
林蛇就係知道再咁落去mm一定無得踢
唯有改造佢成為另一個安
奧袋好不幸成為呢場計劃嘅犧牲品
但係mm能唔能夠轉型成功就要睇佢嘅造化

分唔到你真膠定假膠

我就覺得MM踢翼只係暫時決定 長遠黎講佢點都會踢返中路

Chelsea will sign Milot Rashica if Callum Hudson-Odoi ho on loan this summer. #CFC

邊撚個

Where is the new post?

係 我都認同 其實咁樣諗諗下 譚都應該轉型
原因又簡單
跑狗一定唔夠timo
柱躉位又唔夠豬蛇黎
林蛇就應該都知咁落去譚一定冇得踢
睇黎只好改造佢成為另一個四大
同三頭地鼠直接connect
但係譚能唔能夠轉型成功就要睇佢嘅造化

跟撚狗變咗跟費歷克
袋狗會有乜感覺

內戰左四個鐘

去到都係冇得踢 應該差唔多

你開

搵人開.
標題要屌7班反安!!

其實又唔係企死左翼位既
唔使咁執著名單既位置
我見雲拿好幾次都企左翼位
猛應該係協防加自由人？

Next po topic heymendy

係英國有得坐下踢下係同德國齋坐

搵人開定po

銘呢

[Heymendy] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

而家都係齋坐
之後椰美又出返嚟

見個post無啦啦加速以為簽左咩新人咁把炮原來內戰仲要係搵返安出黎祭旗

睇埋今晚點
如果真係屈唔到機
佢自己都會走

我覺得佢跟費歷克會學到好多野

1001